高登而家咩環境

有冇人可以話我知 早洩係咪嚇到瀨屎

等an巴解答